大陸口罩 amazon 千奇咪買

專登整到平一平

隻色好恐怖

喺Amazon買Medicom la

成個amazon搵唔到佢

Cut 咗單

改下名整左勁多d平口罩 個盒都一樣
d簡介都一樣 最重要中意有個心喺前面

無寫産地唔買

今招搵完都覺得鬼鬼地...仲有無其他好介紹

*朝

你買左幾多？

2 盒